[HDD] 換 2TB Hard Disk 一問

唔撚好同我講換 SSD 我係窮JJ
(同埋我本身都有條 M.2)

依家我用緊 TOSHIBA 既 2TB Hard Disk (DT01ACA200)
用左大約 40000 個鐘之後開始出現壞 sector

因為我冇 backup drive, 想要盡快買個新既
想知依家買邊隻 hard disk 最抵最耐用?

本身想買 Seagate barracuda pro 2TB, 不過香港好似冇行貨買
Seagate 好似得 Ironwolf Pro 2TB 同 Barracuda 2TB
所以依家唔知點算, 會唔會買返同款 TOSHIBA 好d?

我要既要求唔多, 最好係 7200rpm, 2TB + 32-bit OS compatible
有冇巴絲有好推介

32 bit OS

TOSHIBA DT01ACA300

WD己自爆咩HDD用SMR

2tb 3tb都多伏
一係1tb wd 仲要睇code
一係4tb企業級

3TB 已經唔可以 fallback 去 32-bit OS
我本身用開 Win 10 64-bit

不過有咩 3579 我都仲可以靠幾部 Win7/XP 做替代